我哋唔係講好咗一齊振作㗎咩？

我黃啲？定佢黃啲？抑或我哋都唔夠黃？

唔知幾時開始，我哋好似慢慢變到好鍾意分得好清楚，好透明。

究竟佢有幾黃？有做幾多野？有冇做過野？

我唔知。我淨係知佢係手足，我要珍惜嘅同路人，我哋大家都有唔同嘅能力，而我亦相信我哋會盡自己全力去付出。

佢「中立」，佢偽黃，佢淺黃；重要咩？

大家記唔記得6月一開始我哋講嘅一句說話？

我哋都係同一架車上面，只不過有啲人會早啲落車。

偽黃就算冇上車，但只少呢一刻佢跟著我哋架車去跑。咁唔係正正代表我哋嘅影響力愈嚟愈大咩？

唔好再互相指罵，我哋要互相扶持。

唔可以由一開始嘅和而不同，變到同而不和。

重整旗鼓，團結一致。
唔可以再畀班5毛狗得逞

United we stand, divided we fall
光復香港，時代革命
關關難過關關過

絕望嘅人係不幸的，更不幸嘅係習慣絕望的人。

push

推

多謝巴打

我贊成啊 唔好再分化了

一齊加油，推返多啲正常po

唔好步向日本學運的後路

當大家嘅地位唔係平等嘅時候，呢場運動就好危險，所以對家先想一直分化和勇，想我哋內鬥

加油巴打，我哋唔可以灰心，仲有好多手足堅持緊

推呀！！！

有冇手足一齊推

多謝手足

推畀多啲手足見到

狙擊班Kol 100！狙擊班狗，狙擊藍絲！！

入嚟回血！

推唔郁

冇人

有冇人一齊推

唔可以放棄

真係唔好再中分化狗計啦

沉得好快

覺得捉鬼捉偽黃有意義嘅
入去睇下依條片

全世界入嚟呀

滿血回復

我地一直以黎都係兄弟起爬山，各自努力啊

係，無分彼此，齊上齊落

一齊入嚟回血！！

矯枉過正只會令到香港人唔再團結

團結一致

團結好重要

推呀推爆佢

負評嘅出嚟

唔好畀佢沉

正視聽

我哋追求嘅嘢係民主自由
唔係文革批鬥呀

問題係呢種思想 成為咗好多淺黃/和理非唔肯去進步嘅籍口
唔排除指責有時係敵人嘅分化手段 但一眾淺黃係咪都應該從中反省人地批判自己嘅原因 而唔係一句五毛就拒絕思考?

好認同我哋要去一齊進步，但我覺得並唔係透過互相指罵嘅方式去進行，而係以討論嘅方式。
比如話，不如我哋點點點。我覺得我哋係邊一到有不足，我哋可以再係呢一方面點點點

所以面對淺黃嘅時候，更加唔係鬧走佢哋，一直畀人鬧，又點樣有動力去了解多啲呢

張gif好正 可唔可以cap最後嗰格俾我

唔好令對罵成為風氣

巴打不如一齊推

推到全部人都睇到

最近真係多咗好多分化post...
支持樓主幫推

多謝巴打，個po沉得好快

想要高清走印
Btw thanks

班狗唔會投降㗎

咁可能要係條片到cap，巴打有冇睇過條原片？

Push

撐住呀巴打！

梗有 我自己嚟

你仲係到巴打多謝你

人呢

推呀

（YouTube戰線）CCTVB不斷打壓手足 又有手足頻道影片比CCTVB搞到收皮

各路戰線都推，槍口一致對外

THX

唔好畀佢停，推到全部人都見到呢個po

一齊加油

Tui

淺黃深黃，都係黃

係，大家都係同一架車上

好

up

唔好再令手足灰心

體制街頭，裡外抗爭

和勇合一！齊上齊落呀

巴打一齊加油

推上去畀真手足知道

支持手足！

大回血

真係好眼淺

一路以嚟都辛苦啦，抖下之後再一齊加油

內閧係香港人天生就有嘅劣根性，只要有些意見不合就開波，永遠唔會學會用言論道理，用腦解決，所以敵人面對呢班弱智差唔多嘅香港人又點會驚？
未打自己已經先用嘴砲打自己人，分化，心狠手辣咁對自己人，弱不禁風咁對䚺人

做五毛幾好，咁易做，啲生意自己送埋嚟咁，我不做黃了，港人

可以失望，但唔可以絕望，仲有好多手足堅持緊

同路人加油

多謝巴打一齊推上去

巴打

不能承受再失去同路人 一個梁凌杰已經夠我地銘記一世 每年都傷心一次
大家要團結起來對抗中共

所以我哋唔可以再互相指罵，內耗

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好步向法國黄背心後路。

回血

創造一個屬於我哋嘅結局

正能量post
希望大家可以冷處理偽黃/唔夠黃既case
（搞眾籌/其他行動除外，要先驗明正身）
我地要打中共港共已經好吃力
如果連同路人都越黎越少既話就好難前進
唔好成日鬧交啦

講得好

唔好灰心，一齊振作

we connect

唔好停

Agree

思考題1: 點解成日都有人係偽黃扮黃, 但係唔會有偽藍扮藍?
思考題2: 公開捉扮黃算唔算公開捉鬼?

推啊

要返去舊年六月果陣 全民抗暴

係

大家一齊推上去

你哋係咪唔記得不分化 不割蓆 不篤灰呀

pushhhhhh

推上去 一齊振作
一齊去返舊年六月咁齊心

我都想，沉得好快

習慣間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ既人系咩

pish

我個23條po都沉曬跪求互推

唔習慣得

我雖勢弱言輕 決不虛作無聲

唔好放棄，推多啲畀人睇

行動po 積極po要上熱門

不分化唔係齋講的
鼓勵下身邊既人一齊做, 唔好淨係屌人偽黃唔做嘢

成版連登得幾個有意義既post

加油 ！

要同極權對抗 條路從來唔易行 而家我地就係要學習返點樣更正呢種劣根性 可以做得到和而不同 就算意見不合 大家學識返對事討論 傾下傾下去到情緒就快爆發個陣識剎掣 然後大家齊齊拆掂佢 槍口再一致對返外
係難做架 不過我更想睇到五毛分化失敗之後佢地谷住谷住個樣 想睇到操控網軍個班友氣急敗壞個反應

推
不分化

吓，唔好啊！
比你講咗出嚟我入行乞食㗎啦，又要失業㗎啦
香港人唔好唔內閧啊，做返以前嘅懵仔懵女啦

一齊推上去畀多啲手足睇

係，我哋一齊加油

屌推

推到上熱門

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

好app 推介

推爆佢

毋忘初衷

乜係咩
我地同工會俾你地割到變粉啦喎
定你地既不割不分由頭到尾都冇計我地架其實？

利申：公務

我冇割過

明白會好氣餒同灰心，但同時亦有好多手足冇放棄，一齊加油

唔好活係你個post度啦
你睇下出邊？
今日有4-5個post一齊割

暉排醫護停左罷工又幾多post屌醫護？

早

割嘅po鬧嘅po個個都可以開，我可以，你可以，5毛可以，點樣分真係手足去割？

睇下每個post有幾多正評？
接受左你呢種不割不分已經唔係主流未？

依家連登既主流意見係醫護停罷工，死左抵撚死
公務員？全撚部都係走狗
依家連登既主流係割呀接受現實啦

連登由6月份到依家有幾多新ac?假若所謂嘅主流係變成咁，你同我都認為係錯嘅話，對唔住我唔會甘於現狀，我會去諗點樣撥亂反正

我認為冇一個手足係抵死。如果我哋都灰心就真係冇得玩

推e 個
說好的兄弟爬山呢

推
不割蓆 不分化

e 幾個月連登真係比帶風狗搞亂曬
不過選舉前都慣

所以我哋要更加清醒，推返多啲正常po

你講得啱
唔可以下下話係五毛分化狗
我哋都要檢視自己
因為黃絲都有分高質低質理性同唔理性
但正正係因為咁樣
我哋先有責任出嚟正視聽
依啲唔係叫活係自己世界
而係叫面對問題 解決問題
因為我哋冇得輸 我哋輸唔起架喇
我明你灰
但可唔可以記得有一班手足未放棄
有一班人係真心核爆都唔割？
為咗嗰班人 幫幫手啦plz

兄弟爬山

民間智慧同民間工具可唔可以令一架客機空難？
架包機就嚟戴湖北大肚婆返嚟

各自努力

上熱門未

你以為我未試過？
結果？

你想像到我地一打開個連登就4，5個post追住我地黎屌既感受未？

俾人拉完停職個31個同事見到會有咩感想？
佢地前途都冇哂

換番黎既係公務員就係走狗、垃圾、廢、阻住地球轉同衰過囉綜援？

我早幾日都好似你諗得咁天真

醫護罷足一星期
仲要俾人秋後算賬

換番黎係咩？

你理垃圾罷一星期就停
中肺炎死都抵鳩死？

醫護垃圾？

哇比著我係醫護我就執包袱去其他國家定居
老撚馮俾你班連登仔鳩割？

就算連登主流係
只要香港未係
都仲有希望
主流可以逆轉 靠嘅係你同我

你鬧得啱
我都好撚嬲
就係因為嬲，先要幫手推啱嘅po

擁有高度自由嘅連登底下，呢個就係優點同缺點。我哋永遠都冇法得知係唔係真係手足開，身邊嘅手足又默默做咗幾多野。可能我係天真，但至少 至少身邊嘅人冇人話過你哋係狗，從來係狗只有一個。
再至少我一定唔會割任何一個手足。
唔完美，可接受，需改善

唔岩聽既負評完屌鳩完再block埋我啦下
反正我只要一日冇離職
我就係坐擁高薪厚職但貪心怕死既賣港藍絲走狗
唔需要理我做過乜架
反正你就係

撥亂反正？
可能佢地先係‘正’呢

醫護唔係垃圾
佢哋無論係罷工，定係醫治手足
都付出同犧牲咗好多

被聲大夾惡嘅兒登仔鬧的確係唔好受
但唔好唔記得仲有我哋啊

冇人要鬧你，大家都有唔同想法，而又互相尊重，場運動先行到呢一步。

同福 總要同禍 團結 美夢會結果

明白有好多手足默默耕耘
仲要被人誤會
係人都會好撚嬲
辛苦你啦

辛苦了巴打，我覺得你已經做得好好。
巴打想繼續表達嘅話，我一定會繼續聽，唔厭我煩就得

以理性討論同鼓勵代替批鬥同鬧交

你去同班醫護講睇下佢地仲信唔信你？
你睇下早兩星期既連登
屌醫護既post?
多到數唔哂呀不鳩得了

我唔明仲有咩資格要醫護付出
佢地行左個頭搞工業行動，結果俾連登仔屌到開花割到變粉

我想問一句
醫護罷工個陣連登仔有冇一齊罷？

我地工會早兩個星期搞集會個晚個班友又去左邊？
依家仲話我地乜都冇做過
同中共過八年抗戰係佢地帶領有乜分別？

連攬炒巴早幾日都有人開post追殺
我唔撚知以為自己上錯左discuss

大家一齊下載香城online做各種文宣任務💛

6,7月既行動post去左邊？
個陣單係美領已經一埋行動post

今日？
我講最最最基本
每日做廢人攤床都做到既twitter每日文宣task仲有幾多人做？

每月換美金，走資？

之前既海量文宣post呢？

巴打，好似我頭先咁講，始終連登唔係只得手足用，係，係有好多手足，而慢慢佢哋大部分好似變得唔體諒，最後一定會出現比較嘅心態。最理想嘅緊係全港一齊罷啦，我都好想見到。但可惜真係要時間就好似一開始冇火魔，要慢慢衝破心理關口。

所以我哋更加要推返啲正常po，壯大返應該嘅聲音

我係罷工醫護，聽日終於要返工

其實有好多人開po感激班醫護㗎

我哋冇見人開po我哋可以自己開，但冇見嘅時候我哋都唔可以否定手足冇做，的確係有人怠慢咗，但仲有好多人係堅持緊

做緊
都會提身邊嘅人一齊做

中共玩「鬥黃」玩得咁開心，我哋係唔係應該試吓「鬥紅」？

醫護罷工個排仲有唔少post係有提醒人帶返正風向多謝返醫護 你有無留意？
facebook ig大把人同屌醫護既五毛開拖 你見唔見到？仲有聲援醫護呢？
你有無為意一有活動個陣得堆冷氣軍師係度指指點點呢樣野已經講左好耐 已經有好多人提過真正出左去個班根本無時間去睇？
你淨係睇到呢班冷氣軍師分化撚五毛周圍辣火頭 有無諗過仲有人默默做緊野？你用呢班連登仔代表曬全部連登會員？
我知道你地公務員俾人屌好委屈
樓主 我 仲有其他會員輪流好聲好氣安慰你 就係想話俾你知連登仲有會員係知道呢個情況 亦努力洗緊地 抵抗緊五毛分化撚帶風向 避免大家一時情緒化俾佢地有機可乘
巴打 見你之前開既post 真係上心個批手足黎 知道你唔忍心見到連登成堆真心膠俾五毛帶住走
呢幾日抽離一陣 減少睇連登 睇多啲tg channel有咩行動 或者做其他野 消化下呢啲情緒 平伏返少少再上黎
因為情緒越繃緊 越容易俾佢地帶住走

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

巴打，你都一樣辛苦了你都要好好抖下，撐住你！

唔使唔好意思

依家做twitter task就係忘記連登既時間
唉
我咪又係屌屌屌屌屌
屌完第二日咪又restart

Anyway再唔宣傳九月投票等奶野

仲有要講下23條

我好同意
有時好難去傾
因為對方根本聽唔到

或者有一日肯放低個電話
就會明

點解會大叫 點解會喊
點解會絕望

要講既都講完 留比大家反思

點解覺得屌佢哋會令佢哋進步？有幾多人三唔識七會受硬唔受軟？寧願慢慢教都唔想要鬧同路人似發洩多過想人好

開闊的道路自然會多同路人

樓主多謝你呀

唔使多謝，一齊加油

繼續推上去

要人

冇放棄過

如果香港人捉偽黃政客有捉偽黃藝人/店舖咁落力就好

槍口對外

人手置頂

推 齊上齊落

勿忘初心

Pish

UNITED WE STAND
DIVIDED WE FALL

推 不割蓆 不分化

推 重新振作

推 終於聽返啲人話

光復香港 時代革命